疑似藍色衫唔忿氣冇得住宿舍 走去逗順利紀律部隊宿舍嘅居民

幾時屋苑出張通告唔畀居民著黑色衫呀
陣間逗中總警司個仔都唔知點算

哦